今年英超轉會咁多big name，但係點解曼巿靜到咁？

VBD

比起兩個Thiago, bale, james差好遠下嘛

上錯賊船